歷史在笑 我在哭

前人講中又點，批中又點
唔通我要眼白白睇住自己國家玩完

邊個仲想食多次放題既，留個正皮thx